記者請重拾利君雅氣勢插追問10項注意 825警察用槍指你哋

記者大哥大姐

當日林鄭出嚟畀利君雅狂追問插問，打斷錄音機廢話要求講人話

鄧炳強出嚟嗰日，人人化身利君雅，迫到佢哋要中斷政治宣傳式背稿，面對你哋

今日，你哋喺記招謝曬皮，等於對自己對市民殘忍。逆權時代，能力越大責任越大，希望你哋可以再次大團結，重拾當日氣勢，不要俾官警政治宣傳。

[red]
1.強烈要求加時Q A,以往你哋曾嗌咪爭取減少背稿加長Q A,記者會非宣傳大會，加上佢哋永遠遲大到，加長QA+補時理所當然。

2.永遠不要放過追插問721元朗，荃灣北角刀手，警黑勾結。

3.一定要keep住問曱甴仇恨hate speech ，極有可能係警隊洗腦手段，一定不會是個別事件。以往海外極權政府如盧旺達，緬甸對羅希亞人，多番用「去人化」方法，合理殺人；並用social media散播hate speech,fb老闆曾因而被傳召。
黨媒provoke 「愛國人士」打斬人，警察hea執法製「煙囱」效應。

3.824nowtv《經緯線》製作了《獨立調查》，全方位踢爆咗監警會絕對不能取代法定獨立調查委員會，重點之一是指出當日林鄭引2011英國騷亂case之荒謬，請跟進。

4.今集《鏗鏘集》多角度踢爆警察在811爆眼少女，太古行刑式開槍等事件講大話，請跟進。

5.近日記招新聞官明顯勁揀「中新」「新華社」等記者問，大家要集氣控訴蒒選問題及傳媒機構。

6.請記者做足功課，問一些有深度，夠力問題，不要辜負市民期待。

7.記者語氣，表達組織能力都好重要，冇神冇氣細聲1999嘅請對鏡練下。亦要練下追問技巧。

8.新屋嶺及一切捕後還押，用私刑侵人權都要追問。

9.開槍及指向記者相信你哋會問，但如官員，警方再以「不在現場」「冇資料」為由hea答，請直斥其非。

10.我知大家承受好大壓力，不論身心。上司打壓，藍絲抹黑，槍林彈雨。但新聞自由一冇，香港玩完，靠你哋，靠香港人守住！
［/red]

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#黑警還眼 #612 #721 #811 #823
#推到有英文文宣#
----------------
英文文宣建議：
內容:
91 Hong Kong International Airport
SOS: Humanitarian Crisis Alert
Government has failed us. Police shot us.
It’s now or never, please stand with HK.
Thanks in advance for your support and understanding.

方向/ 建議：
-強調事態之緊急及嚴重
-形式係事先通知，而非道歉，機場示威是出師有名同埋其中既正當性
-例如可用”SOS”之字眼
----------------------------------------------

推到有記者睇到

大推，
記者真係要追住問
依家佢地無一次係答到問題

721點解唔開槍

近排記者謝哂皮

記者加油

又唔好咁講

大家有冇補充

無再留意4點記者會，但想記者有番啲火

有火就有人留意返

而且紅媒日loop夜loop
咪只喺同溫層

高汁 post

岩
除左第一日睇為左睇下咩料
之後都係記者好有火個排真係會睇

記者起碼要識屌鳩個mc先

記者會梗係記者主場

嗰個叫「新聞官」
政府新聞處嘅人
非mc
當然偏幫政府

其實都好miss 利君雅
佢快狠準醒又powerful
好有魅力

推

記者現場都好嬲

Push

近排冇哂氣勢問題又低質

記者加油啊
作為第四權要踢爆呢個政府嗰虛偽

721

push

而且這個權就冇

【逆權運動】實試舉報Facebook假新聞1日內有成效 「曱甴論」屬第一級仇恨言論

記者朋友，你地可唔可以com 一com大家將會發問問題，對準d

721 811

推到所有記者都入黎

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

重申一次，你地對狗狗客氣，今日留一線，但狗狗唔見得會日後同你好相見
經過呢幾日，完全confirm到狗隻已當記者係敵人，係佢地口中既甲由

千萬不要麻木呀！！！

今日點都要挫佢地班仆街嘅氣
唔好俾佢地反咬

support especially hate speech

到「殲滅」哂佢哋口中曱甴

政府會再用不同理由正式奪去剩低少少嘅新聞自由

到時變哂文匯大公中新新華社環時廣東廣播電台發問